Time

我地就係時間，時間就係後果，將來發生嘅事
而我地就係決定未來嘅時間